著短褲出左半日街先發現 前面左手邊多左個褲袋

柒撚到喊

左右兩邊正常褲袋插手位 變左向後擺
成隻比比鳥隻手咁

5Ming

短褲前後掉轉左黎著

有咩問題